有圖學生妹ptgk五萬蚊賣處慘受傷流血不止

安已不

報警

似黎m

嗱唔q關我事架

cls

我都覺

似抿完屎啲廁紙多啲喎

哥哥咁就比人呃左5萬

非法賣淫
未成年賣淫
與未成年非法性交

樓主又會咁啱睇到既

可能係爆菊呢

啲血黑色嘅

似月經多過破處

不安

弟一次做ptgf 係咪幫佢細佬宣傳

可唔可以唔好鳩up啲罪名出嚟 見到都覺老尷

話比老師知！

屌m巾黎既

弟一次

哩啲咪醒目女囉 俾男友屌無錢收架

到呢個世代仲有人信破處真係有血流

留名睇推到上新聞

明顯係抆屎廁紙

當人哋嗰處值$50000嘅時候

各位巴打會願意用幾多錢將自己條巨龍賣咗去？

其實你係咪破過處

以前聽大陸好似有手術補返個膜
仲可以做埋"落紅"
不過呢條女假D囉

佢破處定破屎眼

Why not both

港島名校 paul con

paul con d女公廁開
以前比mk仔屌, 依家醒識收錢

未必會流血架喎

17碎揾到50000
做开通常繼續做 依家公價一q 2500-3000
當佢2500 一个禮拜做兩日 一日接兩個
一个月揾40000 一年480000
做10年 到佢27歲未計通賬已經有480万
依个数未計如果佢接過夜 个價錢又吾同
我今年27户口得廿万
如果佢唔識諗揾個男朋友 插到27歲就一蚊都無

如果佢依家唔讀書 全職做
一日接兩个一个月勤勤力力開25日工
一日做兩單2500×2=5000
其中有5日接埋過夜 8000×5=40000
5000×25+40000=165000
一年揾198万X10年=2000万未計投資通脹
27歲已經可以退休 揾个毒J埋單又得
中意自己一个又得 27歲拎住2000万
你笑9佢做雞果陣 佢又笑9你聽日要準時翻工

我都咁諗

會有但唔會血流成河咁撚樣囉

屌你老味咁撚多殘體，死返上大陸啦

五萬
塊閪鑲金？
上人屋企俾人偷拍就

做女人真好
我都要賣處了

安已不

望圖條囡似st' paul

Btw 校服好易買
成日有人著住呢件校服Post相搵食

50000

"弟"一次
加埋張相似屎多過處女血
有理由相信係gay佬賣菊花處

5萬嘅月經
一個月五萬

賣處男
靚女免費 普通女仔唔比買

青頭就收啦

擺到明嚟m

見到啲人話破處會流血 仲見到好明顯就覺得男人好無知 或者係青頭仔
塊膜跟本就唔係密封 本身有㝫 唔係你估嚟m啲血點嚟
只不過係碌鳩咁大 如果前戲唔夠濕 先有機會撐到撕裂 得少少血絲 肉眼都好難睇到 你估真係古代啲一大灘血咩
仲學人話人地係青頭 你地先係青頭咋掛

Paul con or tkogss?

話破處未必有血嘅人，有可能係俾女點。

但又唔係咁多血，同埋同M血唔同，鮮好多

係咪屎眼破處然後漏屎出黎
咁撚黑架咩

冇人敢答..
男人潔身自愛,係唔會做啲咁嘅野

請問你屌過處女未？

為何不浪漫亦是罪名

樓豬第一手？

每個月總有幾日係處

拮錯總掣標撚晒shit~

點呀on9仔
好撚好笑呀 ?

破處會有血 ，兩三滴咁
第二日去完廁所抺個陣都仲有少少血絲（聽條女講）

一定唔會好多

黎M當破處 爽

搵張抆屎廁紙扮野

未 我就俾人屌過 得血絲 無你地講到咁撚多血

其實只會係個套上面見到有啲血 唔好多到滴晒係床 好多血 唔明啲人係咁問人屌過處未做乜

有喉核，有屎跡

屎都影上黎我屌你老母咩

ptgf 有得屌究竟上到咩天價

破處係鮮色啲 少好多
會痴住個龜頭 無異味

paul con tie?

每個月有五萬
香港做女人真係一出世就有八達通

我諗有5皮既話，大把女人後悔第一次比左件咸濕仔

咁撚多血，假撚到

黎m啦好明顯

仲有咁撚多傻鳩信破處咁撚多血

咁就五皮 條傻鳩仲以為食到處點知都係食二手閪

咁多青頭信

條女跟住賣第二次處

屎眼唔計

Part time goalkeeper?

如果破處有咁多血 送入廠都似

唔就50k

碎你老母，打乜撚野殘體字

咁黎M入硬添啦

破處有D人可以有好多
同埋KEEP住4,5次都有
不過D血係鮮色同淺好多
佢呢D似屎/唔健康既M血多D

似抆屎多啲

點解好似見到喉核

破屎眼處

我上面都係咁講
話會有血但唔會血流成河
比人話我青頭
我都廢事回

呢到大把m記毒撚係到鳩up
分分鐘西都未屌過

lm

破處既血好似擺耐左都唔會變黑 （屋企有張 擺左11個月）
但M血擺到夜晚就會變黑

係我講既，青頭就緊ga啦你
樓上條女自己流小小血就當全部女都流小小血

利申：執過兩條處，一個流到成張床單都係，一個就滲到成個枕頭係血，不過就唔會樓主果張圖咁深色，成pat屎咁

屋企有張 擺左11個月）

大佬呀 你唔好咁痴線啦

事實係有喎 小青頭
不過唔係人人都會流就真既

佢又講得啱喎

屎黎？

佢張相唔係較左黑白effect咩
黑咩撚

???

ptgk係咩

真係慘 比黎m假處呃 仲要兩條

👍師傅好有廢中feel❗️

人人都唔同，破處係有啲人會有血但亦有唔少人係無血，既然人人都唔同你又憑咩話人係青頭？仲有你嗰兩條女流咁多血,當中除咗係處女血之外亦好有可能係扑損咗先會流咁多血。

身邊全部女仔Fd破處都有好多血 我地圍內八卦會講
得極少數係唔會流血 真係好少
冇血個啲不妨懷疑下自己女朋友會唔會呃你啦

咁就5萬

我都諗咁點解血係黑色

好提子

有藍色

男人真係唔值錢

其實真係得小小血絲
仲要去搞完走廁所抹先見到

就係你呢種人，不停灌輸破處一定會流血嘅觀念，搞到唔少男人破完條女處之後見到無血就屈人唔係處。呢個世界好大，建議你去識多啲人，唔好當你圍內班朋友係全世界，唔去識人都上網睇多啲資料，睇下破處係咪一定會流血。我當年破處痛到痴線但一滴血都無流過，然後比個賤男屈鳩我唔是處，我當年年少覺得佢係全世界，仲要我氹返佢轉頭，不過過幾年之後都係飛咗佢，到而家我都忘記唔到呢個屈辱。

有喉核架屌

我係絲打

Part time goal keeper

成日有啲人扮女開post 玩野架啦，咁都好信

佢地深信a片h漫個啲情節

Wrong hole

兼職龍門？

Ptgk係咪兼職龍門

一塊膜會有幾多血
插入去流到成地血應該係陰道（屍）裂
唔識寫個字

見到咁多鮮色嘅血記得要去睇醫生

點解黑綠色

破過一個，幾滴鮮色血

gk仲以為講龍門

屎嚟！

與非法成年未性交

與成年性交未非法

17歲

我覺得似m血多d
一開始有m果陣d色唔會好紅，反而沉色為主
至於佢係咪黎m初期我就唔知

gay佬賣屎眼
抆完屎都無血扼人五萬

咁樣就有5萬 女人搵錢真係容易

有沒合法買淫

屌 屎都好玩

真心未必有

求part 2

儘管只有35%的人在破處時有流血，但仍有超過50%的女性都說那時非常痛。另外，有一半的女性認為初夜非常恐怖，但仍有49%的人覺得很享受。

都唔明你班人有冇好拗

青頭冇辦法相信有啲女破處冇血嘅事實

班毒撚日日叫春要處女，就係為左幾滴血